我屌你老母 我冇聽錯呀麻 幼稚園有錢派 我牛熊大軍一分都冇！！！！？

我屌你老母呀！！！！

818見

好嬲啊

最少18/19有買過牛熊既捐助番一兩皮啦屌

燈少陣啦....

我下年升K2 又有錢買熊仔了

媽咪麵讀返幼稚園就有

波叔連媽咪面都不如

等你派果1000蚊

牛熊師

真係痴撚線

麵仔點睇聽日港女？

派比蝗蟲仔

DLLM

公屋廢老又免租免電費，on9

大dodo肯買牛強烈譴責政府未?!

求麪哥指點

麵囝依句最啱聽

免稅2萬幫唔到你咩?

都係嗰句：錢照收，威照示

而家問題係冇錢收